TG 收到風 聽日如果唔投建制派

香港就會好返，重回惜日光彩

拉
真是荒謬 看得區選那麼重要